【世界末日】黑白名單商店地圖死咗

This map is no longer available due to a violation of our Terms of Service and/or policies.

mola mola以後冇飯食啦
我想講夾公仔app淨係得黑名單係唔夠架
與其話我知唔好幫趁邊度
不如話我知應該幫趁邊度
我想知邊度有良心店呀

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

去左邊到

我係夾公仔app admin 白名單我地整左一半停左，因為果排出左幾間餐廳俾人搞既新聞，其實餐廳俾人搞係好簡單既事，但對餐廳影響好大 如果需要我都唔介意加俾大家

原來係咁，辛苦晒

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

都話唔好整白名單
對家倒轉個App黎用咪益左佢地

整個黑名單算喇，起碼可以避開藍絲店

佢地想死唔通唔俾佢死咩